其實689會唔會又講大話

選完千二人又再出話我已經深思同熟女，決定再參選

玩鳩埋大陸

佢係仆街成日出口術
但比個天佢做膽都唔會玩鳩中央

佢突然話佢個囡好番，出番黎選